［認真］依家讀書仲有冇前途

冇
有

好迷惘

讀乜書先
讀medic llb點會冇前途

讀邊科

神科咪有前途

有前途
但未必有錢途